有女朋友仲晚晚同其他女仔打機

有女朋友仲晚晚同其他女仔打機既男仔係咩心態?

騎牛搵馬

當你肉便器

留名睇人話打機都唔得

冇話過唔比打喎

打機姐 唔係男就係女嫁啦 你寧願佢打機定係佢出街周圍玩呀

其實係同某一個人，仲要WhatsApp，咁點算？

咁個重點就係佢晚晚同個女仔WhatsApp
唔係打機啦 on9

你都知佢地有傾whatsapp啦 如果佢地傾下打機既野咪由佢地傾飽佢囉 我明白你係緊張 將心比己 你男朋友下下咁check住你 你都唔會開心啦 拍拖講個信字嫁姐 點都要比啲空間既 除非你條仔有前科啦

真係on9 左
唉
不過我只係睇到佢地有個whatsapp 對話，冇睇入面講d咩
應該睇？

如果有野應該會有跡可尋
如果無做咩要咁唔信任佢？
洗唔洗好似納稅黨咁監視佢？

謝謝你既安慰

你唔同條仔打機係咁

都唔係嘅
佢係同條女兩個自己玩
定成班人先
成班fd玩真係好難避免有女仔

On9 咁小事

咁都忍得

係我就唔撚忍

佢同個女仔whatsapp個時 係咪都會認真回你先？

分手啦

你又學囉
不過唔知男搵女打機咩心態，女搵男都係因為冇女仔fd打

你進入佢世界
玩埋一份嘛

你同佢一齊打